Documento gerado sob autenticação Nº NHB.271.020.F0N, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1057                  de  31/01/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48255,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, FLAVIO ANASTACIO DE OLIVEIRA CAMARGO (Siape:
2197946 ),  para substituir   MICHAEL MAZURANA (Siape: 2965213 ), Chefe do Depto de Solos da Faculdade de
Agronomia, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 01/02/2019 a 02/03/2019,
com o decorrente pagamento das vantagens por 30 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
